做左starbucks一年，你問我答

間公司長期唔夠人用，日日對住班港女

成本幾錢？

點解做starbucks唔做pacific mccafe

食美心集團有冇員工優惠？

一包咖啡豆$100左右 沖到幾十杯咖啡

朋友介紹

有

有冇同隔離餐廳交換嘢食

咖啡機嗰啲器具會唔會日日清潔？

我都想

會

遇過最麻煩要求嘅客人係點樣？

人工幾多？

保險agent 日日比報紙你睇 叫你轉行跟佢搵食

12000-13000

cls

點解次次mobile order都唔洗check就拎得

利申:半年俾人拎錯我杯野不下十次

冇試過呢個情況，好難出錯，我間舖比較忙，好多moblie order，我通常對名（冇可能自己名都唔知掛），佢話係就出比佢

食左幾多條女

Coffee master 係咪好難考

睇運數，有個沖咖啡好好飲，兼係外國留學生，學習能力冇問題，但考唔到

相反，沖得最難飲既考到

3號去in part time 覺得會問咩問題?

Partner留名

男定女

lm 拍拿相認

咁低人工仲做？

辭左

好缺人 你講野正正常常好難唔請

想問下藍莓乳酪個啲榖片係邊到有得買

點先做得

返工最開心係咩事

pt幾錢一個鐘

38

多唔多請pt
好唔好做？

唔知，要問下餅房，我都好鍾意食

遇著好同事，交流沖咖啡心得，同遊客吹水，睇howard schultz既書，拉花

最開心係，約左暗戀左好耐既男同學，佢話想試下飲我沖既咖啡，約佢落黎沖左杯咖啡佢飲

Depends on which store you choose.

我間store好忙好chur，46/hrs

多

純玩學沖咖啡係ok，長做就唔好

想做 係咪walk-in就得？新人多數做咩？點派間？

有冇試過比老細話？老細好唔好人？

試過同佢冷戰足成個月，當佢透明，最後鬧左場交

係

洗碗碟、焗餅，最後先學咖啡

你講full定part time先？

宜家高左啲啦，4月加人工之前都已經係43-45/hr (depends on你做邊區）

銅鑼灣區呢?

同mccafe比較邊個好d?

問完話我知

係港島區做緊50up，銅記應該都有50up，因為加完人工返港島區既會再多幾蚊

我平時唔多入mcdonald 油煙味聞到就想走

始終mccafe唔係專營咖啡 寧願做間賣咖啡既搵個經驗豐富既咖啡師教你沖飲品

學到嘅只有打收銀機同亂9咁整嘢飲

利申 現職partner

Starbucks人工唔算高，我平時最早番7點，最遲收凌晨3點，冇朋友不在話下，捱到連身體都差埋

Bossini u記人工高，時間會人道過sb，但學到既野唔多，如果你淨係想搵下錢，就唔好揀sb

呢份工起碼出到黎大家都知我識沖咖啡，但係係好辛苦，入行前要諗清楚

我仲識落貨

做細舖hea到不得了

我做reserve store，我地都有一個習慣係latte要拉花，但我去其他store幫更，先發現原來個個都係亂咁沖

Reserve得幾間，你似係想自爆😂
利申：reserve pt b

視乎你地要相認了

好
唔該你
絲打加油！

多唔多人入嚟食女

有個客試過溝我

啲客唔識用英文落order 會唔會笑鳩佢？

唔會既 自己英文唔好 有咩資格笑人

我$53
利伸part time partner

試過前面五六個外國遊客 take完佢地order 後面個港女聽到 又同我用英文落order

點樣做parttime?

實會，成日去落order ，個個都講英文，自己其實識讀，但讀得柒，寧願用返中文算

有冇cafe嘅愛情故事聽下？

到最後我拒絕左

幫朋友問 walkin見工易唔易，想做沖咖啡，有咩要求？

+1勁開心

銅鑼灣